黃岡市全面排查發現發熱病人13000人！

死多的

政府:沒事兒

有病徵未測試唔計
測咗陽性無病徵都唔計

信政府！不怕！

瀕死即燒唔計
死左冇原因唔計

都話左陽性唔計

股市gogogo

中共武漢肺炎

支那人=病毒

大家好，我是黄岡